可惜像我這一種人 聖母永遠不肯給予憐憫

死臭雞

聖母跌撚夠未

你個名屌你老母

屌你老母呀!